有時覺得專科出黎做垃圾d人有d慘

可能唔係佢想
但世情往往淹蓋個人意願
機師都收皮
世上冇咩係恆久
律師都開始爆煲爭客
acct爆撚左十世
開埋海外醫生mbbs唔知仲有冇戲唱
反而普通科人考紀律部隊officer
屌打d名校神科出黎個d
講真你hku cu出黎考個eo都30k到
non3大紀律部隊officer一出黎40k起跳
講真而家依d時勢
除非你一心入政府
除非你屋企有人脈
老豆老母做依行
付出咁多
到頭來一無所有
又冇人同情你
自殺又話你唔捱得
但又眼見付出少過你既
只係因為識揀入左政府鐵飯碗
就上左神枱
個種感覺
其實好多人都有
見d人轉左行仲會提住以前自己engine acct cs law
唔係放低左
只係生活從來都係
一係自殺
一係死死地氣生存落去
後者係唔理想
可能真係盡左自己責任就算
好彩仲未有家室
演埋場戲算

hi cwr

你份人都幾撚負

風水輪流轉